台港之戰既戰場係赤鱲角

牙佳去到台灣
牙佳on99企起赤鱲角唔知做咩

利申：負評